唐詩詠係咪歷代最垃圾女主角？

終於有人超越胡杏兒胡定欣
想知佢點呃個獎返黎
TVB好野影后鮑姐都輸

完全無個氣場係度

佢係女主角

屌你老母

沒有最垃圾 只有更垃圾

頒左獎先知原來佢係女主角

下年到黃翠如，陳凱琳，黃心穎，岑麗香，欣宜爭視后

乜佢係套戲既女主角黎咩？

欣宜仲封殺緊呀
朱晨麗啦

臭閪，屌你老母！

佢個角色我以為係配角

我以為宣萱先係女一，唐最多女二

未至於最垃圾掛 雖然有其他女主好過佢

王浩信都係歷代最垃圾男主角

我係鮑姐一定請教下唐詩詠演技
話哂都結結實實揮低佢依個影后

懶音 痴脷根 聽到好辛苦

配角攞獎，Tvb都痴撚線

佢跟本連女主角都唔係，憑咩攞女主角獎
我諗唔到歷代有邊個差過佢

俾佢拎十次都係無主角相

咁又唔覺，佢同馬明是但一個都值得攞

佢真係妹仔相
咁多年淨係做d比人姦嘅角色

唐詩詠荷里活影后級數

胡定欣咪一樣垃撚圾 而家跟本係按年資頒獎

講演技 胡定欣嘅定位比唐姨闊好多
絕世好女友除左扮弱者佢仲有咩角色可以勝任得到
主角相都冇 做奸又唔似 打女就更加冇說服力

臭閪抵佢比人玩撚到個閪臭哂爛哂霉撚哂屌奶星仆你個街正臭閪死公廁返去含撚啦屌你老母

下年擺明係捧達哥同ali

係朱晨麗同達哥呀

學野喇

啲戲仲勁過影后鮑起靜 Ali 田蕊妮 江美儀

真視后

我認同

黑哨奬
是撚但啦

下年翠如囉 家陣興敬老 呢兩個未夠秤

當年胡定欣都係咁

ot明明田先係女一

其餘候選都做得好過佢，司琪姐米雪姐菊姐都冇入圍，反而佢有？

佢演技真係好差

咁馬明呢？

佢呢兩個星期係咁自己捧自己 TVB又係咁放風比佢拎 夾硬張佢今晚拎視後合理化

佢係女主角咁gogo個角色都係啦

wfc

食屎啦唐詩詠

其實今年佢攞
即係任何一個唔起眼角色都可以贏視后
咁視后意義何在？

連金像影后鮑姐都要睇佢台戲

嗰套假假地都可以話雙女主嘅
但不懂撒嬌都係點屈都屈唔到唐姨係女一喎

佢個角色擺到明配角啦 就算講到配角 都唔覺佢有資格拎配角獎囉 戇撚鳩

一啲都唔知醜

係咪同高層瞓過

收皮啦唐屍詠
最屎戲女主角
今年大把人好過佢
Ali都屌打佢
淨係識做新聞

成日打晒飛機覺得自己係最佳女友都好笑啦

點訓得落

妹仔格，難登大雅次堂

樓主果兩件都合格
係唐姨

人地埋到古天樂堆， 又消費洪仔同馬明契哥

翠如今年都未有新劇拍

朱晨麗唔知3定4套

達哥假學歷都有獎攞

仲唔係佢兩個

一副一憐樣 女配都無佢份

渠頭同盲俠兩個角色都贏拳佬啦

唐詩詠拎獎靠買like

老實講 佢演技又唔算垃圾
但真係唔係女主角lor

宣萱喺poster個size係佢三倍
要搵個紅圈喺poster圈出黎先睇到既「最佳女主角」...
頒最佳女配角俾佢相信無咁多人反對

根本佢就唔係呢套戲既女主角，明明係女配角

西班牙老母都like

咁高層都好重口味...

連登仔無骨氣？又話唔睇TVB ?

開套譚仔比佢做女一囉

你岩

下年應該到碎魚同洪永城

朱晨麗下年有套係女一

翠如下年拎都似

田蕊妮都ok但鮑姐 同盟佢真係讀對白 影后都無用

我正式宣布唐詩詠2018年成功fight低黃翠如蔡思貝榮登連登界 我最討厭tvb女偽人

佢拎女配角咪仲R頭

好醜囉
恨獎恨到出晒面，又造新聞又自稱大熱，衰到拎個ex出黎消費
雖然話佢真係喺TVB做到人老珠黃啫，但真係天生配角相兼戲麻麻
依家比佢恨到個獎返黎，但名不正言不順，個個都唔認同，咁真係好醜

我反而覺得實至名歸
女一扮女二 入型入格

胡杏兒胡定欣都叫真係做緊女主角 宜家比個女配角拎最佳女主角獎

個個po都見到你🌝

好撚嬲啊

我老母聽到佢大熱都R頭

gfable唔係大哂

胡定欣點同呀，根本唐c wing就唔係個個level

佢ig好多糞屎讚佢

洪永城讚咗

真係慘 唔攞好過攞 而家攞左冇人認同

根本無資格攞 你話俾靚湯make唔make sense吖 都唔係女主角嘅氣場

佢無去既，鬧翻左？

佢哋應該唔識字, 睇圖就 like 咗.

呆咗

有冇讚埋黑人問號唐詩詠嗰張

愛回家安仔都like左

好老個樣又黑面

我有冇睇錯 上面有個男人

馬明

老老實實點都好過胡杏兒吓化
你哋睇7點嗰套劇

係 胡定欣其實都唔差做啞女冇對白又得做打女又得 忠奸都真係做到 唐詩詠演黎演去都係妹仔弱質女子 個樣一啲女主角感覺都冇 完全係配角樣

胡定欣其實唔差，不過畀tbb捧過籠成日見到佢所以連登仔唔like咁解
係未捧佢之前胡定欣係唔錯

又話冇黎都可以有獎
宣萱明明先係女主角
冇佢同林文龍套戲根本唔會成功
屌你唐姨配角咋

陳展鵬都係

呢個差距其實唔係好大 同陳豪三個都叫做兢爭激烈
係王浩信本身形象唔討好姐

彀王咁咸濕
我唯一想到既朱晨麗，蔡思貝，唐詩詠共通電係男人發電機

放心 過左今晚 已經可以補返句胡定欣實至名歸

點會唔討好呀 EU果年個個捧做視帝

係tbb真係唔識捧人 城塞個排日推夜推係人都睇到煩 但對比返唐姨屌咁佢真係起碼有演技先

Gigi真係
佢都有like朱朱個post

起碼大家都明, 馬明 王浩信 一人一個獎, 睇下係乜獎啫.
但唐詩詠提名都唔應該有呀..

橦仁的時光

屎塔肥三日前預祝佢拎視后
跟住唔知點解洪永城頒獎典禮之前係咁係ig話唐詩詠值得拎視后
不停谷佢

都係嗰句,
"佢哋應該唔識字, 睇圖就 like 咗"
鬼知反 cup 話鬼佢.

洪狗忽上腦

我情願敬老俾班老人家攞 當今年懸空咗個女主角 都好過俾個耍手段賤精

係咪達哥攞獎個陣？

唐詩攞達哥都無笑容

姐係同洪永城單野係真

關達哥咩事？

有意思有意思

套戲根本唔係女主角

係 眼尾都冇望過達哥

Ching見到阿蛆開唔開心

連登仔開始吹奏胡定欣了

戲都唔交, 點做女主角..

好掛住細細個打開電視
女主角仲係佘詩曼既年代

冇Deep V 睇

之前傳達哥同洪永城有路架麻

咁冇怪嘅 思達人又後生過佢樣又靚過佢
主角相點都俾隻老雞多 唔講演技大家都垃圾
你叫佢做癲姐 絕世好女友打死都唔搏啦
固步自封就想上位係咪冇腦
做死一世配角 夠薑就用多次配角攞多次女主囉

係好女友就唔會任你俾全香港屌係衰男友都唔為你護航啦 人地黃翠如幾幫自己條仔 醒下啦洪永城

突然多咗咁多俄國fans嘅

千雪
好撚靚呢張

仲咁多人睇tvb

有無人覺得佢特登黑面營造洪狗同思貝真係有路嘅假象，引人討論然後話佢好慘，一來營造好女友形象，二來又借啲意引人攻擊洪狗同思貝。有乜理由明知自己坐第一行仲要咁多鏡頭對住都仲要黑面，視后喎

個角色定位根本就係配角

幾年冇睇電視啫 竟然輪得到佢？
佢都擔正 睇來tbb都冇咩人

同劇既宣萱都入到五強 點解輪到佢

TVB玩鳩死佢啦
夾硬塞個視后俾佢
賤過地底泥

其實入唔到五強嘅大塊田都屌打唐詩詠啦

其實佢喺套野算唔算女主角 一直覺得宣萱係套野唯一女主

睇小啲tvb

幾鍾意胡定欣 個樣串串地咁幾型

還返個獎比我Ali
有乜可能ali會一個獎都冇

都有可能
女人d心計唔講得笑

唐詩詠除左熄喊仲識咩
講喊鍾嘉欣勁幾班添

比人老強

唐詩詠除左識喊仲識咩
講喊鍾嘉欣勁幾班添

佢邊套戲做過女主角？ 當年做馬俾橡膠穎都俾套男主角佢做先啦！ 成日話乜9最佳女友，好撚假扮純情

成班連登仔話咩最gf-able
以為好pure好true
實情淫到仆街
上森美節目突然爆左句:你唔係中意玩腳架咩
夠到森美都dead左

幾時？

鍾嘉欣 都未攞過視后 果期太多對手. 派系又多. 唔夠人玩.

宣萱

佢係女主角咁宣萱係乜

咁講佢都幾八婆
愈黎愈乞人憎，佢沁出黎陣氣質都完全唔係Ali千雪BB嗰種純，更何況有邊個會搵個四十歲做gf呀？點gfable呀？好命啲做得大家老母喇！
一定係你班仆街之前吹奏到佢沾沾自喜，搞到佢諗咗啦
好慘呀厹洪永城，幫佢拉票好似兵仔

網友力撐？
我就網友力撐喇屌你老味
成千個正評喇
有無一百人支持依個視后呀屌你老味

咁都比你諗到

不過達哥姣就應該公認

我鄧萃雯，佘詩曼，田蕊妮果D既話會為攞同依個豬閪一樣既獎而感到肉酸

其實都想知到底洪仔出於咩叫心態要出兩個post去講佢
佢咁樣連出兩個post，我只會覺得背後有咩陰謀或者係佢有咩威脅洪仔
感覺洪仔由佢哋開始傳曖昧到分手都好慘

屌 唐詩泳 海倫姨咁撚好戲但就連女主角都冇入圍
垃撚圾

渠頭 SAVING 盲俠是但一個都可以同馬季有得FIGHT
何況SIGNAL係做左3個咁出色嘅角色 點都屈機過馬明

千雪果股仙氣好勁
讀書多真係唔同

積返啲口德啦

TVB啲獎幾十年前開始已經係排隊攞
唔明點解有人會care

過往廿一屆視后真係今屆頒得最差
鍾嘉欣陳法拉徐子珊以前爭得超勁可惜都無緣視后
真心唔明呢個女人憑乜

原來咁多連登仔有睇晒tvb 啲劇

唐姨ig同時出現兩個同樣乞人憎偽人 果然物以類聚
依家三缺一 爭咁個

胡定欣個陣都有比舊登仔撐，之後逢紅必反

嘉欣bb

完全認同

最重要係，佢不懂撒嬌個角色根本係女配黎ja ma.

唐無主角相，雞仔聲，真係完全無氣場

佢攞女配角我都gur d
唔係洪狗出post 撐佢
我都唔知佢係女主角

仲有人睇呢啲垃圾台同垃圾人

Tvb in 2018

唐詩詠憑套垃圾劇搵女主角
明內定啦屌

最後一個笑左

奇怪
明明連登仔就勁鐘意tvb，但成日又話擺睇
係咪全部都口裡說不

因為宣萱無去到先頒比佢 有去既話就會係宣萱拎 唔好問我點解會知

冇去都攞得喎

咪係囖 黃子華咪又係冇去

嗰年hktv單嘢搞到多人嘈先順下民意咋 唔係點會俾子華

之前黃子華都無去
咪又係拎左視帝
就算宣萱唔黎
大把人值得攞
達哥都好過你呀八婆屍
憑咩黑人面呀 最西女友就有你份
明明一直係講緊ali同胡定欣爭
頒獎禮前幾日開始變左大熱門
係咁幫自己做新聞 又請哂打手
肯定用左啲陰招先女配角變女主角
仲要呃埋個獎反黎 唐嬸真古惑

因清純女神形象健康不靠別人上位見稱，有「無綫女筍盤」及「100分好女友」之稱。
維基呢句真係可圈可點

仲有達哥呀

果年民意係chilam

佢都拎到
黃翠如之流拎視后也不是夢了

嗰年之後tvb唔敢公布視帝視后喺評審同觀眾投票得分

我覺得胡定欣垃圾好多

得啲傻鳩先係度緊張呢啲垃圾頒獎禮

佢今年夠唔夠膽公佈先
不過投票幾差都好 評審一票計十票 到時邊個攞都得啦

認真果陣睇過幾集
睇親都係圈圈多戲份d喎好似

想當年佘詩曼真係求其拍套喜劇啲演技都值得拎視后
而家出埋咩4k拍攝又話點樣點樣難得既劇本都係咁撚垃圾

公主嫁到仲好睇過你呢套乜乜女人
唐姨都有得拎
你叫曾經真係憑演技拎過女主個班人情何以堪

臭雞唐姨

關詠荷原來同唐姨同lv

宣萱無到都輪唔到佢啦
鮑田江李邊個差過佢
雖然ali資歷淺啲但起碼係行得正企得正嘅女主角
唐個角色跟本連五強都唔值得

你叫雯女蔡少芬dodo姐個d情何以堪

「我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。」─ 黃偉文，二零零四年叱吒樂壇流行榜頒獎禮，領取叱吒填詞人大獎

女神點解被人封左？

我套套都有睇，呢幾個之中宣萱真係演得最好(不懂同使徒)，鮑姐同盟唔係佢一貫戲路但都有一定功力，田無咩進步，江扮阿媽令人眼前一亮，5個排我會:宣>江>鮑>田>唐

唐其實演咁耐戲都正係識扮委屈可憐咁，睇唔倒其他心理變化

真心覺得唐未夠料攞.....

其實好明顯個個都值過佢

而最令人反感係佢呢個月以黎d煲水新聞，又吹同洪仔復合，又絕世女朋友又剩，好嘔心。

原來係雙主角。 王浩信都係男主角。
宣，林 , 可能係外援，
特登要整到王 ,唐， 親生仔係主角

佢係女主角咩
d戲又屎，個樣又唔知想點得一個表情咁

達哥ali朱晨麗都好戲過佢
江美儀雖然老左d但今年幾套d演技都幾好

記憶中佢以前全世界讚佢係好女仔, 點解而家變左閪女人 中間發生過咩事

宣傳嗰陣就攞人哋個名引迴響 頒獎嗰陣就頒返俾捧緊嘅自己友

我都係第一次見到個頭咁細嘅雙主角

佢演技話好唔算太好 但又唔算太差
但拎女主..真係未夠班
同埋連我老母都識講：「下？呢套唔係宣萱先係主角咩？」
講返胡定欣同胡杏兒 咁樣一對比 兩位胡小姐啲演技同可塑性真係比唐詩詠高得多
至少人地可以扮下奸 做下打女 增肥做醜女 唐詩詠好似來來去去淨係識扮慘⋯⋯加上啲人成日吹到佢係咩絕世好女友... 所以近期對佢好撚反感
以戲論戲 今年女角色應該要比ali 女主應該要係田蕊妮/江美儀/宣萱是但一個啦
但tvb

exactly

大台幾時拍返部唐屍風暴

我都有聽
佢d對答好中二病
大哥都訪問得好吃力
聽到人好尷尬
完全上唔到大枱
咁都做到視后

含金量一年低過一年

我想問佢有邊套劇係掛頭牌做女一，想黎想去都想唔到。

佢直情係話「你唔玩腳架咩」，好似講到佢有比人玩開咁，我聽倒都呆左一呆

跟住見dead左air, 就無啦啦自己0係度喊喇

胡定欣演技都叫ok, 做得幾自然
係唔靚女姐

唐詩詠除左做楚楚可憐既角色之外, 仲做過咩角色?
完全諗唔到

千雪bb 食花生最開心

死臭雞

鐵馬戰車

鐵馬我一直以為女一係達哥
老雞條線同維他奶

做左主角都唔知咪證明佢冇主角相

因為佢個戲份少過達哥...所以以為達哥係女一好正常

認真， 佢憑咩

D人係鐘意個角色設定而唔係個人

達哥都仲有主角相過佢，死未

我都以為呢套係達哥主角

今晚東張西望 . 唔好屈我地, 又話好大迴響.
我唔承認佢係最佳女主角
成撚日屈我地鍾意 陳凱琳 肥BOB , 欣宜.
溏心 又好多人討論成為熱話, 呢到都有打手CUT片上來 , 潑奶茶, 同床戲好正
好反感

06年橡膠穎都至少係以男一嘅身份囉
佢？憑咩
btw忽然對崔波波有返d好感

究竟tvb眼中嘅網民係咩人

偽人搵番黎既網民

應該佢地班高層

迫迫青爐嗰啲所謂“網民”

唔係嘅 ig,fb 都好多外地fans撐佢嘅
實至名歸真係難聽過粗口

劉佩玥係咪喊？

屌 想講原本幾鍾意洪仔
但見到佢咁比個ex消費都仲狂出post幫佢造勢就諗唔明
抵比人話狗公

仲諗住佢算上一代tvb小花
係大陸應該比其他候選人紅
點知連tvb微博都係圍插
連登香討師奶王國FB微博都係屌
真係得返佢ig下面啲fans圍威喂

大家都有眼睇
講演技江美儀宣萱鮑姐點都高佢幾班
（我自己今年會揀江）
Ali都好佢好多，又有人氣
佢真係憑咩呀，乜撚都無呀

江美儀做老母果套真係好睇
依家套性在有情扮老處都似

fans圍爐就算鳩數啦

胡定欣呢d配角樣拎視后已經好忟水
佢第一年憑喵喵拎好唔值 套劇呀田由頭帶到尾
第2年拎都算係咁

今年仲衰黎個路人甲拎視后都唔知咩玩法
套劇宣萱一個lead曬
Ali個氣場好好
唐詩詠完全唔掂 0氣場

一個頒獎禮就引哂啲垃圾會員出嚟。

Ali 對唔住

其實 ALI 攞又係比人不滿

所以寧願Ali攞唔到
不過都唔到唐c拎

根本不能服眾, 套戲無理由唔係宣萱, 苞姐 都未論到佢.
擺明玩野.
如果有黎 宣萱 真係想睇唐詩詠擊敗宣萱 ,

我夠膽講ali攞嘅話唔會喺連登引2000負皮 喺瓊姐po攞幾千嬲嬲

講真邊個表現出色啲有目共睹

廣東話都講唔正，聽佢講野好難頂

唐嬸都唔柒識做戲 係得一場鬧mall姐咋嘛 Ali喺誇時代到由一個痴線嘅大小姐做到去賢妻 咁都唔夠一場爛鬼喊戲嚟

開始見有人留言屌佢 觀眾眼睛係雪亮嘅 快啲推到俾佢見到自己有幾犯眾憎

還我Ali 大小姐

啲新聞都話有爭議性
繼續推

胡定欣城寨唔錯，喵喵就唔得喇
同埋胡定欣一向都唔差，未畀人捧之前連登都好多人支持佢
城寨絕對係實至名歸

今屆開始實至名歸聽到好尷尬 用到廉價曬

因為有好多根本唔係實至名歸

上年好多人憎胡定欣

冇乜點睇套劇都記得宣萱叫mall姐，但佢做乜撚嘢角色？

仲有游生、saving個角色都出過佢

sunlight d戲份唔會少過唐
但一個攞女配一個視后

睇到你地班傻閪咁撚嬲就忍唔住笑

依樣真 真係捧過籠

套戲做女配角攞視后, 痴撚左線

係

崔建邦咪又係仆街，兩個一擔擔

推到2000正皮

還番個獎比Ail呀仆街

佢拍過咩劇

乜佢喺套野唔係女配角黎？
利申：無睇過，純粹聽人講過下

嘔返出嚟分俾Ali鮑姐美儀大塊田宣萱好過
條撚屌5強都唔值 學大家話齋 直頭唔係女主角嚟
強烈要求除名 (算數喇都係我哋班小眾連登自瀆、圍威喂起閧姐
出面廣大市民都好支持佢，佢攞可以話係眾望所歸 <-留名一陣東張閪望咁講

宣傳海報宣萱個大頭係唐詩詠嘅3倍咁大
你話佢係咪主角

乜鳩最不能錯過嘅女友 揀女友定sp定視后呀依家

其實咁講胡定欣第一個視后都無資格攞啦
明明係鬼同你OT只係配角 出鏡少
咁都比佢攞到視后
Tvb近年無咁多夠資格嘅人爭獎係爭啲

三樣都唔會係佢

推佢老母臭閪

兩個都整嘅
咁朱西整得靚好多

秒殺樓主

差唔多全個台嘅人都拎過視后視帝啦

我覺得唐姨好撚正喎
演譯到少有清泉少少嘅感覺@TVB, 又未至於肛交敏咁嫩,
其他唔係G 就係恃老賣老
鮑姐就算啦, 要計老戲骨先攞咁羅蘭同汪汪阿阿姐攞到死為止啦
胡定都 Ok,
肥田扮撚晒大家姐但演技都係扮精神病同崩潰

認同嘅正評啦

陳豪冇獎已經可以唔洗睇
陳豪演on9 角色真係好撚神

正評不解釋

佢誇世代好好笑
好地地唔得既

根本就係TVB唔夠人 驚死d舊人走先比唐屍泳

比宣萱/鮑姐/呀田 三個都無簽TVB 比佢地對TVB無著數
胡定欣連續拎左兩年 收買左佢留低 而家要報恩比TVB
Ali岩岩起步 比唔比佢都唔會走

淨返唐屍泳 約就黎完 可能自己吹風唔頒比佢就離巢
無線而家藝人買少見少 加上呢條女平時形象唔差 佢離巢TVB又比人話留唔到人 所以唯有頒比佢 頒左比佢咪乖乖留低 又多個視后可以登場落廣告嗌高d價 TVB又賺多d

連逼青爐啲人都話佢唔值

拳王做啞女無得輸

氣你老母
氣場氣場好主觀 , 你覺得有唔好講到係人都認同咁

我係唔認同好多人拎啲阿媽係女人嘅道理黎比, 講咩鮑姐阿田, 上面有個巴打講得好啱, 一個獎背後好多原因, 你估真係搬個老人家出黎就話係, 講你就天下毛敵連登仔

其實衝上雲宵做馬撚個妹已經對佢好有形像
城寨做得好放好正，係搭煎pan 太嘔心